90後買樓家人資助調查

想調查下有幾多90後
屋企人本新都會資助自己買樓?又會資助幾多?自己又出幾多?

一齊參考討論下#

92年, 屋企人應該100萬資助
想住返市區而且新d既樓
如果無將來老婆夾份
都要再草下

95，到時候都唔知點算，但市區又要新，4,5球

94 母幹50萬 買咗港島南區樓 收緊租

91

月入32k

冇父幹 有排儲

人生已完。

買車買樓從來一炮過

得一球夠買d咩想

資助5球
其餘自己攪掂

我出一球
其餘老豆搞掂

單親家庭 之後都係會同阿媽住

高齡父母，有病痛，劏房，父親倒俠，專星倒錢。讀緊 HD差緊學費。人生完